有冇人仲未瞓

哭能左😭😭😭😭

冇

慘

瞓啦柒頭

幾時買俄鋁呀

跌返落2.7就買

我都想瞓啊

樓下啲雀好撚煩！！！！！！！！

你傻撚左啊！！！！！！！！！！

好耐無喺富途睇你撚大陸仔

幾時發生過啲咁既事

你老闆
尋日復課
陣間九點堂
七點半要起身
而家就嚟五點半
但仲係完全零睡意
瞓唔撚到呀屌你老母

vibin to lofi